2.1 Перший шлях. 
Створюю новий репозиторій на сайті Gitlab.com, потім створюю пусту папку на своєму компьютері, 
відкриваю її на VS Code та клоную репозиторій на свій компʼютер за допомогою команди git clone посилання .
Створюю нове домашнє завдання в файлі index.html роблю (git add index.html), чи буде більше файлів, тоді роблю (git add .)
потім роблю (git commit -m "new homework") та пушу (git push) в новий репозиторій.

2.1 Роблю пусту папку та відкриваю у VS Code і створюю нове домашнє завдання у файлі index.html
Додаю команду у git (git init) та (git add index.html)
Потім створюю новий пустий репозиторій на сайті Gitlab.com, 
клоную його на свій компʼютер за допомогою команди git remote add origin ссылка
потім роблю commit (git commit -m "homework") та пушу (git push origin master) в новий репозиторій.

2.2 Відкриваю папку с дошашнім завданням у VS Code
Додаю команду у git (git init) та (git add -A)
Потім створюю новий пустий репозиторій на сайті Gitlab.com, 
клоную його на свій компʼютер за допомогою команди git remote add origin ссылка
потім роблю commit (git commit -m "homework2") та пушу (git push origin master) в новий репозиторій.
